香港漫畫教父黃玉郎創辦的玉郎帝國控股有限公司，發行總共15億枚「玉郎通證」

支持

（居林11日訊）香港漫畫教父黃玉郎創辦的玉郎帝國控股有限公司，宣佈加入華克鏈，發行總共15億枚「玉郎通證」，每枚玉郎通證的初設價值定位1華美資產（USDTK）。
黃玉郎週六（10日）在吉打居林蝶莎豪庭（MBI Desa Ku）推介玉郎通證，並在第6屆「總裁邀約，華盛世家」上，代表其公司與世界加密組織（WCO）聯合創辦人兼主席張譽發、國際區塊鏈研發俱樂部副主席趙梓雄、Gameview首席執行官楊美燕博士及歐聯營銷部副總監Rayven Ling，在眾人見證下簽署合作備忘錄。
世界加密組織（WCO）聯合創辦人兼主席張譽發說，隨著互聯網的誕生，許多傳統行業都開始走下坡，互聯網的下一步就是區塊鏈，若傳統行業與區塊鏈結合，將可創造更高的價值。
他說，過去，提到區塊鏈，我們所想到的只是數字[i[/i]貨幣的流通，現在區塊鏈已進入另一個領域，跟不同產業鏈結合，如文化產業，好比今天文化遭到盜竊、模仿，而區塊鏈可追尋其過程，讓整個產業鏈更透明，創造更高價值。
黃玉郎說，在網絡新時代，區塊鏈的出現將有利於版權的保護。

可用於更多領域消費服務

玉郎通證可用於主題樂園、多媒體觀賞、遊戲、嘉年華、用戶原創內容平台、衍生商品及更多領域的消費服務。

玉郎通證計劃初期先於亞太區交易所發行，包括中國、香港、台灣、韓國、日本、菲律賓及馬來西亞，然後陸續登上全球各地交易所。

玉郎通證運用區塊鏈的數據加密、時間戳、分布式共識核心技術，並且建立經濟激勵機制，對多媒體信息源進行溯源，對信息內容進行甄別，並切實賦予內容創造者和內容傳播者價值回報。

且與線下文學、動漫、影視、遊戲等泛娛樂產業價值鏈重磅聯合，以雄厚的實力構建強大的網絡在線服務，進行數字貨幣的發行交易和管理，實現不同虛擬資產之間的互通互兌支付流通，驅動全球泛娛樂產業繁榮發展，締造泛娛樂產業生態鏈價值未來。

創作《龍虎門》、《天子傳奇》、《神兵玄奇》等多部膾炙人口漫畫的香港漫畫教父黃玉郎，希望能在馬來西亞開設筆下動漫人物為主題的樂園，而這座主題樂園有望落戶吉打居林？

他說，建設動漫樂園是他的夢想，正如美國的迪士尼，最初是漫畫，接著是動畫，最後發展出迪士尼主題樂園，帶給全世界很多人歡樂，因此，開玉郎動漫樂園是他的夢想和理想。

事實上，其首座玉郎動漫樂園目前已在中國杭州千島湖如火如荼興建中，他預料將在2019年7月對外開放第一期園區，隨著第一座樂園誕生，詢及是否也有意在其他國家開主題樂園時，他毫無猶豫點名馬來西亞。

「我很想在馬拉西亞開一座主題樂園，我的漫畫粉絲除香港外，就屬馬來西亞最多，當年《龍虎門》在香港的銷量有11、12萬本，在馬來西亞就有6萬多本，還有3萬多本是馬來文版，所以我很希望在馬來西亞開動漫樂園，這是我的第二個夢想。」

他週六（10日）在吉打居林蝶莎豪庭（MBI Desa Ku）推介「玉郎通證」的活動上，接受媒體訪問時如是指出。

在黃氏說出其夢想後，在場MBI集團總裁兼世界加密組織（WCO）聯合創辦人兼主席張譽發，便斬釘截鐵說其夢想定會落實，並大膽建議將主題樂園引來居林的蝶莎豪庭（MBI Desa Ku），且他已帶領黃氏視察地點，但最終是否選擇在此開設主題樂園，尚需看黃氏的決定。

黃玉郎從事漫畫創作超過50年，他說，在網絡新時代，漫畫家和新進漫畫家，包括他自己在內，需配合新時代，如今人人通過手機看漫畫，所以漫畫的畫面設計得是適合手機界面，精美複雜的畫面並不適合在手機上看，要盡量淡化，題材也要多元。
1
0

正

我買

重貨

發達就在今次

allin

we trust龍虎門

仲Block chain

All in吧

All in

連登班加密貨幣師又可以開工了

佢又想坐多次監？

正呀，又有野炒喇，實行all in先得喇

呢條友應該仲發緊皇帝夢

個名似陰司紙

撐23條，不了

玉帝控股

咁仆街

唔明點解佢咁多徒弟,個個都叻過佢

帝國控股有限公司

好極有限公司

遲早又嚟多一次「玉郎通櫃」，再入去踎監